====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: La seule échelle qui émerge comme celle d ' une réflexion très intégratrice est celle des régions .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

